蕭生間人民超市係咪蝕住做嫁

定係其他鋪要賺盡？

蕭生真係好多中年鐵粉